戴住口罩點先有得kiss

冇乜機會錫
除非去開房
去郊外都大部份時間戴口罩
食完野又戴返個罩
唔通無lala話要除罩錫啖咩

得喇叻喇威喇 知你有女日日打茄輪喇屌你老母

屌你老母臭西

gay

Gay 燈不用錫

執番梘ok

真心想知
利申 冇女

你老母臭西柒左添 原來係gay佬黎
巴打你玩得開心啲

屌你老母死gay佬

錫姐, 實有D地方可以除一除
又唔係叫你除褲, 唔洗下下爆房既

起屋企咪錫得
再唔係起外面
大家戴住口罩扮錫
利申 成日口罩錫口罩